Berikut saya lampirkan link file screen recording yang menjelaskan tentang gambaran project test automation beserta sample praktek menjalankan script hingga berhasil:

https://drive.google.com/file/d/1uRw_3ypCoX4fTRTZxl4Ewt6S_8Bm4U-x/view?usp=sharing 


